\documentclass{eitidypl}

\input{pakiety.tex}
\input{meta.tex}

\begin{document}

% Polecenie \makeinfo produkuje karte informacyjna studenta.
% Sklada sie ja w dziekanacie razem z praca, ale NIE jest
% ona czescia pracy i nie powinna sie w niej znajdowac!
% Po wydrukowaniu jednej karty informacyjnej mozna to polecenie
% usunac i drukowac tylko sama prace.

%\makeinfo

%\maketitle
%\makebio
%\makeabstracts

\tableofcontents

\input{tresc.tex}
\input{bib.tex}
\input{dodatki.tex}

\end{document}
